# Task-1

Приложение писал не сам - использовал готовое. Этим обусловлено наличие третьего отдельного сервиса для фронта.  

Добавил в args время сборки и id коммита.  

Передаю переменную в файле env.yaml.  

В файле buildX.sh сборка через buildX.  